有多一張月亮喜歡藍既戲飛有冇手足一齊睇

聽晚午夜場，睇完過去油麻地食煲仔飯傾返電影，如果太夜可以上我屋企過夜，有大床，按摩浴缸同埋four loko

牙達有皇后都唔夠

樓主熱狗